渣打垃圾集中地 人渣潘杰都係入面

前排去青衣城分行入錢見到

你對閪皮眼以為帶左眼鏡就認唔到？

改名唔改姓叫 潘睿x ethan poon

渣打鳩請？

佢條女呢

呢個潘杰?

係呀

求FC

推

推呀

push

清算啦屌

渣打正垃圾 專幫垃圾

潘杰

一定要FC 啦
之前狠人單野
未FC 就亂傳

拉